新城市義士請扔棄所有衣物

入到新城市太多人換返普通衫
好易比cam影到
謹記要扔

推

鞋，背狼，眼鏡全掉

鞋同袋全部掉。再去飛個靚髮

學生哥唔夠錢買新衫出聲
留個tg 比我

我冇野講

Yes！
鞋有腳印！
小心！

扔哂所有衣服，鞋，袋，眼鏡

手機呀
電腦紀錄呀

當自己中左輻射入完核電廠咁處理啦

趁好天就曬吓太陽

1

買啲二手衫去啦 深水埗好多平衫買 平到你唔信

請義士掉棄所有衣物

被捕時， 謹記我冇野講

真， 唔好留戀

大家見識到新鴻基會做嘅嘢
已經有傳有狗喺佢哋保安室睇cctv 狗可能已經有cctv片
到時會睇片track你班暴徒 你哋唔好諗住可以剪頭髮曬太陽轉look

用漂白水浸下d鞋衫褲

大家最好著淨色衫，最好係黑色，乜都無既，同時唔好除口罩

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

扔鞋

緊記

Same here。唔好博，你用十年賺嘅錢會遠遠多過你依家一套衫褲鞋襪值嘅價，因爲一套衫而有機會判監係好好好唔抵

係新城市但冇打狗使唔使掉
已經換咗其他衫

推呀！！！

最好唔好掟係屋企附近

洗一洗 唔好做環保人士

decathlon

新鴻基一定有交cctv篤灰

應該火燒乾手淨腳d